尋日臨走見到個磷葉石coser還原度幾高，有冇人有佢啲相?

如題

ccccccccccccc

我都有見到

仲未有圖

day2去
見到幾次寶石之國既cos都係南極石

頭髮點cos